Cost Tableu
[0.000 0.022 0.174 0.758 0.798 0.837 0.932 1.280 1.553 1.589 2.019 ]
[None  0.000 0.130 0.692 0.732 0.771 0.866 1.214 1.487 1.523 1.953 ]
[None  None  0.000 0.432 0.472 0.511 0.606 0.954 1.227 1.263 1.693 ]
[None  None  None  0.000 0.020 0.046 0.110 0.316 0.498 0.525 0.845 ]
[None  None  None  None  0.000 0.013 0.057 0.243 0.425 0.452 0.767 ]
[None  None  None  None  None  0.000 0.031 0.204 0.386 0.413 0.715 ]
[None  None  None  None  None  None  0.000 0.142 0.324 0.351 0.622 ]
[None  None  None  None  None  None  None  0.000 0.091 0.109 0.319 ]
[None  None  None  None  None  None  None  None  0.000 0.009 0.128 ]
[None  None  None  None  None  None  None  None  None  0.000 0.110 ]
[None  None  None  None  None  None  None  None  None  None  0.000 ]

Root Tableu
[   1     2     3     3     3     3     3     3     3     3  ]
[None     2     3     3     3     3     3     3     3     3  ]
[None  None     3     3     3     3     3     3     3     3  ]
[None  None  None     4     4     6     7     7     7     7  ]
[None  None  None  None     5     6     7     7     7     8  ]
[None  None  None  None  None     6     7     7     7     8  ]
[None  None  None  None  None  None     7     7     7     8  ]
[None  None  None  None  None  None  None     8     8    10  ]
[None  None  None  None  None  None  None  None     9    10  ]
[None  None  None  None  None  None  None  None  None    10  ]

Node
	Key: A
	Probability: 2.2%
	Parent: B
	Left Child: None
	Right Child: None
Node
	Key: B
	Probability: 13.0%
	Parent: C
	Left Child: A
	Right Child: None
Node
	Key: C
	Probability: 43.2%
	Parent: None
	Left Child: B
	Right Child: G
Node
	Key: D
	Probability: 2.0%
	Parent: F
	Left Child: None
	Right Child: E
Node
	Key: E
	Probability: 1.3%
	Parent: D
	Left Child: None
	Right Child: None
Node
	Key: F
	Probability: 3.1%
	Parent: G
	Left Child: D
	Right Child: None
Node
	Key: G
	Probability: 14.2%
	Parent: C
	Left Child: F
	Right Child: J
Node
	Key: H
	Probability: 9.1%
	Parent: J
	Left Child: None
	Right Child: I
Node
	Key: I
	Probability: 0.9%
	Parent: H
	Left Child: None
	Right Child: None
Node
	Key: J
	Probability: 11.0%
	Parent: G
	Left Child: H
	Right Child: None
